依期一齊旺，大家唔好jump！ (282) 利記晉級

有人話我開燈topic喎 如果咁都燈到
法官大人 我無野講了

美巴勁

試試佢

唔信邪喎巴打

只知道美斯失了蹤

AIK入多粒黎

嘩topic

半場都未過就bin鳩人

收到風要買羅馬w

入多垃呀

美施 真係好勁

羅馬

開左啦

補埋和 穩撚到呢

利半大

2個post

無時間啦

冇錢買客盤 最後買左半客
不過買客盤應該會叫到爆血管

AIK

快完場

有冇人買左主客

羅馬FG??

Elon_Musk
Bin得最撚大力 轉頭扮無野

推呢個啦 原來隻三姓家奴搶開po

Aik頂撚住呀
唔駛入多粒啦 頂住得啦

快完

慢慢爬番post 捉戰犯

仲有2分鐘

aik 入多粒啦

求絕殺

到底推邊個po

仲有2分鐘可以睇到反bin

推呢個

上呀 aik 收全格呀

Aik絕殺支持

今日輸到要斬手指

1分鐘

已經絕殺左

原來呢邊係bin上bin

補幾耐時？

完啦 好？

完

邊個po呀

利記避左好。睇波仲開心

半大

Sad 開唔到
明明條件有齊哂

睇到d咩

手足搵我做咩???

2-3 CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

想知推邊個po

番黎啦

好波

多謝美斯巴

神

唔爬啦, 由佢啦, 一早知道會CUP. 100% 呀婆都識買既波會輸. 2-3 個時飛都冇補. 收哂全個半格. 輕鬆到呀

推呢個啦 美巴係度

唔講咁多

你去食屎啦

呢鋪我撐你
街邊弱智都識買啦

下個post
依期一齊旺，大家唔好jump！ (283) 呀婆都識買既波

全靠佢地我先有錢收

美斯巴 今場買左咩

快撚啲推起呢到

美巴歐聯買乜

咪係囉
我呀婆岩岩都係我隔離話aik aik咁

我見到個CONDOM 成鳩日JER 住WO. 佢係咪有事搵我呀?

識睇咁多野又bin人阿婆波既
第6球係邊個時空

呢次真係

請珍惜binc狗

唔好bin啦 好煩

無佢地bin邊有得我地笑翻轉頭

咁都有嘢睇
真係未到完場都唔好咁臭檔

波台特色黎

輸到hi hi

買左法明奴入球，有冇同路

但係利狗打唔打破到title 既麻咒

企開D啦 屌你老母

唔想睇bin死去香討啦

魔

岩岩bin到咁宜家唔bin番枉為人

同路

好撚好睇

屌穿你個閪呀

開唔到我都唔想
齋咁睇應該有第六球
但開唔出無鳩計

半大小船水已入

利記角細 大家入貨啦

買左上盤好樂意俾你bin

咁阿婆波你睇唔睇到

利goal

波台老屎忽鞭屍逃難記

鞭到俾人反cup 係勁嘅

走撚到無影無縱仲勁

訓得

0 1

波強同路?

唔gel啦

文尼首名

利

竟然係文尼

收到風你都有份BIN

未買喎

我利

連續兩日都有膠睇

我記得有巴打買mene fg

記得有位手足買左250蚊文尼

有冇人知呢場係咪呀婆波

Goal!!!!!!!!!!

岩啦 羅馬瘋狂俾角唔該

5050 SKIPED

榜上有名

利準備456

7.5 倍個個？

燈到未呀
羅馬快d晉級啦

我都未
仲等緊aik d水

回傳派膠

法明奴傳乜撚呀，快入波

羅巴係唔係到

利點輸？

半大小船繼續出發

開波前, 覺得利記呀婆波. 但見咁多大蛇G 持羅 就SKIP 左

召喚羅巴角王

兩晚都有on9 失誤

入多幾球

有水泡

希望唔會gel爆利

跟左小小

ok 睇波

又黎 羅馬追番啦

有無順link??

會唔會玩朝早

晉級隊伍封埋

利放哂手腳打仲勁過首回合

話左高普唔會同你又死守

追下利ng先

羅馬心急谷上去 只會露出更多破綻
猁記只要一下就反擊成功
宜家羅輸一粒 情況只會更差

any link??

利d防守雞雞地
睇好羅馬ng

天狼星 對 AIK蘇納 2:1
第6球客NG

利防守雞?

是但一隊快啲入 救我半大小船

10.5B好似值得投資

好

有冇半大同路齊叫

地區問題.....

11

打幾鋪機就cup左仲要搞到無買羅馬

1:1

半大cashed

1-1
Wtf

SINKED

我用HKBN無問題...樓下仲有幾條LINK可以試下

反彈入左？

bin我無乜所謂
不過教精你場波未完唔好咁多嗲住小朋友

On 9 OG

今場我諗起碼5-6球

咁樣入

半大收工

呢場好睇到

半大小船船

咁入 笑死

笑死

好睇好睇

猁

og 自爆利

又一球ON9

咁樣半大

點入 有冇青講兩句

屌你打落塊面

4:1 劇本

100% 既話 一早唔GEL 來撚狗, 等幾時?

打機咁

一鋪蛇要左利？

head shot

屌笑死

米拿個樣

半大上岸了

即刻上網睇先 屌

咁都有1.01收息

屌開電腦睇波先

有冇人cap低左

仆街咁爆我ng 算100蚊

o撚左嘴 好好笑

買左利都忍唔住。。。

屌 爆頭

rich

笑撚死

好後悔 無重注角細

信

G 持

有無人想入10.5b

路夫蘭解圍射落米拿塊面 反彈入

好撚戇鳩

thanks

剩係開波前買左6球，7球+

搞掂

諗住訓 睇1:1 即刻再屌番波

Liverpool NG

假波

同美斯巴打對左喎

咁快節奏
場波456

會唔會1角到完場

即係贏幾錢

角細 唔洗諗 兩隊都唔鍾意刷角

法明奴比球黎ok?

要有信念

事後好威水

劇本 4:1 gogogo

4舊

大波就梗

夠晒動感

有冇巴打跟我100%系列半大

要入啦Roma

利記防守真係唔雞

刷角時候到睇怕

利ng

我一買10蚊無入球就入波，兩球都係

等我繼續買先

顏射

可唔可以1:2 之後再反cup

羅馬條防線廢到

笑撚到仆街

2c

羅馬同上場比係2隊黎

last 100起機注

上場頭半節都係咁 打打下俾利禁屌

頭先話AIK 杯到落街打MK仔個位巴打呢

Cashed

燈sam原來開緊直播

入左Roma NG

笑撚到 多謝BINC 狗帶來既歡樂

3.5b -2

邊度

利物浦對攻
唔似疤狗咁柒
大好優勢龜縮

望就望捱得住體力
想睇熱血

唔買4串11?

章魚直播

佢得100蚊

疤真係教練廢到

得返100蚊

原來如此

踩腳

不如4串5 20蚊注

高普放下水啦, 輸波晉級OK?

痴撚線快到

幾時有置頂功能

你又啱喎 多條4x1好分好多
柒左

1:2

我就中啦

12了

差d
1比2

入左

1-2利

屌 2買利
3買羅
仆街輸左6k5

3球都利入

羅馬自己友頂個波俾人入

利啲nigga咁勁嘅

防線廢撚到

跟實d啦

利456了

利勁到

頂住得唔得先 買左半場1:2

只追利 真2班波 疤輸係因為唔攻

屌 同路呀巴打

好熱血

我利！

打nba了

睇住有線球彩買ng準d

打柒蝗！

搞乜閪 買乜輸乜

買完主3 秒針

又訓得

其實有機

羅馬真on9

利再黎多幾球

3.5b -1

下球點

又睇到d咩呀清

兩邊個龍都食左屎咁

10.5 -7

極速換人腳

唉 唔想猁攞

睇黎今場會好多角

都係利

話左跟我買利物浦未輸過

岩先笠完水又出返黎

更加唔想鍠攞

俾多幾隻角黎

下球到沙拿

你唔講唔記得買左角細。jump 得

試下再輸就訓

利真係好fit 冇得賴

岩 黑哨蝗

睇365睇到d野

拎哂位 差d

等陣下一球又到返羅馬

10.5 -6

賭仔姓賴 又話topic會燈既
羅馬快d反cup啦屌

Hi

利記唔肯放過人

大波大角 同尋晚皇一樣

下球利

0-1果陣尻買睇波算

想要6.5b

利速度實在太快

人手置頂

疤出局根本係自己on9 與羅馬實力無太大關連

其實三粒都係利入

個球波咁都追到
真係好型抵佢入到

真

係...但D人講撚到羅馬好似好勁咁
一定無賭意假

要不是利物浦 羅馬有波入？

羅壓住攻 利防反咁強 好難買NG

腳都係猁起

$1500

我地怕懦夫又玩野重好

1:2半場波蛋頂住

好耐未試過大波開得咁爽

三叉戟

入決賽比皇屌打

有個馬字都係閪

利屌打臭蝗狗

g chi

有個馬字既又閪多場

總比數3-7睇到都覺得得人驚 唔知利會唔會入到10球呢

不太好睇

利入多幾球啦okay

維護法紀

歐聯風紀

比蝗屌打？ 我真心笑

一講羅馬渣 人地差d就入
連登仔講咩開咩對家

同尋日對比 呢場絕對比下去

中柱 橙

Roma 中柱

我記得今年小組賽 皇比利屌打

一樣打法 前面快咁多

屌打黑哨蝗 為英超爭光

琴日精彩啊球證

皇贏拜仁祖狗巴黎 有大賽經驗 有d難唔屌打wo ching

歐洲風紀

10.5 -5

呢場角球好難玩，利贏夠但想數埋落去
羅馬個樣又似唔放棄

快d 刷

皇主場不嬲黑

皇打西甲利物浦都豬就

入多球比我訓啦好無

利記入多球啦
我想訓呀

對於自己買10.5s表示on99

歐聯西甲皇狗兩隊波

羅馬求走盤 訓先

靠哂羅馬 10.5 B 應該穩陣掛

拜仁真可惜

上一場都係456 開11個，利申無買，幫師兄你數啦

開始啦開始啦 上場都係依段時間俾人禁屌

穩 我10.5s已jump

黎啦黎啦
利記準備入啦

拜輸在利雲同個龍姐，雖然我覺得回傳個腳咁撚細力真係玩死龍門

其實兩對波對碰真係好高汁 上年今年都係 但係唔明點解有爭議既都係皇得益

10.5-4

利NG @1.9
黎多粒

主場雞都發動唔到 利記穩陣啦
買唔到利-1呀屌

艾沙又學插水

開平手都買-1......
我寧願主勝算都有2.38

文尼

快撚D入多粒

全推利ng贏要衝 衝動哥保佑

插水仔

屌你文尼

利記入多球比我訓啦好嗎

文尼呢D NIGGA 真係天然ON9...

快D入多粒啦你老母

差一粒呀

13.5 b 有冇人同路

有哂機會把握唔到

落去食個m記先

半7.....

利記入多球場比賽真係可以完了

賽前買左3賠幾
即場買左10.5

仆你個街帶住個波都跑得快過人地

拎牌啦傻仔

個球咁都飛機

利物浦win gel定都得

懦夫on9少陣ok?

咁艾沙拉維係出左名快嘅

14.5b 應該開到掛

???

係

利ng全力支持

買左利-1希望得

等你生性

上左太空

球迷都睇到呆撚左 你射去邊撚到

半7魔咒

角球人士注意！
半7

衝動哥 跟左你個單雙法買
暫時勝率100%

場波鬥搞笑

半大 半1:2 波蛋收米

有幾賠

半大 CASHED

半7 唔通我個10.5s有機
食個宵夜先

做人樂觀好事黎

好彩天狼反cup
唔係就得75%

4.5細

球彩台Wendy真係煩過西
可唔可以mute左佢把聲

麥玲玲式講波 買左果隊踩對家
對家領先緊呀

巴打識D野

下半場應該會縮後 利

仲縮

any hd link??
just dead

我突覺得唔縮好d

點會縮
正路係爭多球作客殺佢出線機會

利記唔該快手入多粒等我可以訓

羅馬真係冇撚用

個和本新幾水？

宜家都殺左啦

有冇角大黨？

追4球搏加時同追6球出線差好遠
雖然機會都係好渺茫

要左13.5b

利記重心歐聯 可能踢足 下場聯賽唔出佢

唔緊要 下場追番

下半似角s 唔建議入角

沙拿真係好撚勁

收到,你個名

ALL IN左利記NG

唔信

衝動哥買左咩？

上

沙拿係時候入多粒俾我訓教

你有我青爐啦
你知道我要利-1讓客
買利NG有咩問題

遲左gel

廢馬求走盤

難D，補條利NG 收返個本+息

不要all in

利水泥gel

10.5-3

換沙拿出去啦, 要留力打決賽嫁

4.5b？

補利ng?

利記入多粒啦

怕再針多注

直屌利win收息

等陣又自爆

利 就係快到痴線

唔敢買利ng

無越喎

不要怕 只要信

咁都越

場場波我都睇得出，
但開唔出我都無鳩計
你咁叻，邊個夠你賭

識波既人會買羅馬ng加反cup

邊撚到越位呀 VAR 未呀

羅馬ng

又逼我用ng燈自己個盤

嗯

22

Goal

羅馬goal

利NG 針死

就咁睇羅馬應該晉到
但晉唔到都無鳩計

我屌

馬打勁

迪斯高

買羅馬ng就開利買利ng就開羅馬

服了

小法老今場幾好

其實我掛住打字 準備開馬會買就入左。。。

原來唔只我咁慘 主5定客5

Ching下注買咩

好彩

好彩忍手 冇買ng

岩岩買完利唔夠1分鐘 再買燈到贏盤

跟左 ching好波

沙拉維好撚有用

其實艾沙拉維真係幾勁 點解成日擺後備

決定咗買死利算

唔買啦 睇下算 好難估

玩完

羅馬主場攞返個彩
贏波出局

屌你呀利物浦
拿拿聲開個2-4出黎啦ON9

一撚樣 輸左3注 on9

咁我買主啦 決戰邊個燈

無入球

加多注13.b先

可憐下羅馬啦 主場都唔比面

Roma ng

黑哨黑撚走左羅馬個12M , 屌

手球？

睇下大家會唔會燈到無入

手球唔吹？

想要No goal

gchi

我柯屎

Gchi

有冇LINK

樓下行過果個都幾慘

連c雅

5/5.5b?

13.5b

難啲

G持

支持

利唔攻了

住邊 想試味

利成撚日領先 就自爆

咁大波有機

摺埋啦屌

13.5 14.5s

半7

高普好心放下水輸波晉級, 等羅馬主場唔好咁樣衰啦

半7全9周時有

收到風 下球沙拿入

岩

到時5球又話開唔出都無鳩計
死垃圾
真飛呢？

高普親自同我講

傳得好靚, 如果的士高應該入左

你可以買5.5細架
大好贏錢機會

9c

No c lu

2-4未
屌你老母

會冰

垃圾

羅馬又差 d入

利物浦快d放水畀羅馬入

12m la

利記打排球咩

諾仔用手救波

刷角啊

咁都無手球呀

前足黎

黑

皇馬有主場雞羅馬無

歐聯係咪唔吹前足

沙拿好似唔見左

屌, 黑哨黑撚走左2球羅馬12M,. 羅馬D人又唔投訴個下先搞笑

羅馬主場榮耀
出局還出局
打好d畀球迷睇

都幾離譜 我買左主盤呀

半七魔咒你要知

不了

攬住個波達陣算啦

睇個勢好似羅馬可以反cup到

80分鍾羅馬一定贏波出局

沙拿一個反擊

靚飛機

的士哥, 球證都未吹就以為越位, 射撚左先啦,係到望一望旁證再轉左腳射

俾多兩角唔該

上半場羅馬手球左一下個球証唔吹，其實你已經睇到佢把尺去到邊....

似羅馬仲有一粒

角啊角啊

12.5 13.5 14.5s

2-3未

利入未

正式宣佈 2隊既球員係禁區內都可以用手

10.5b gel

2-4唔撚該

羅馬NG 100%

Gel你老母

屌你利-1 針

要左11.5s 頂實

忍住please

瘋狂刷角

似和了

又嚟

快啲搵人解封

半7全9

應該仲有一球

4.5/5b 有冇同路

買心臟咪NO GOAL 算

屌你羅馬行行企企咁

3-2立即

角細好執

輸三粒好正常

次次見到都會笑

解封重好笑

無入球穩了
收艾沙拉維

一陣痢又4連就好笑

羅馬要嬴就刷角啦

角細都穩

次次都要比佢冰得住先抵死

換左個中學生入來

收哂手啦

中場繼續打邊爐pls

第五球 無入球
11.5S

ALLIN多次羅馬NG

🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩

10.5S 好高水，有無師兄敢買

換走沙拿, 之後比羅馬入番1-2球, 咪收工囉. 高普係咪要教呀

利仲唔下人

一鋪CHING 買左咩水位?

兩邊去到禁區就交返俾人
呢份工真係易打

太進取，要左11.5s已經練緊心

No goal 練心大法

OK

10C

10c

已gun

兩隊一齊妹下妹下算啦

俾多隻先封啦冰佬

10.5b gel了

練心大法
兩條11.5S

有冇新gif?

10.5s表示

多謝

開波就買左 得1.7

Model真係越來越勁

On9龍想點

( Show Blocked User - sor型左少少 )

只要利唔攻 個角細就

gel硬

羅馬個龍玩夠未

你有無心血管疾病

10.5s gel

爆佢老母11c

歐聯主場金身

又話做歐聯風紀

死撚開

半7真係諗都唔洗諗

半7=全場角細

不嬲都覺得角球呢家野過左下半場先玩

All in都得了 100%波

3:2

3 2goal!!!

3-2

我唔係要入波呀

屌 利咁都輸

靚撚到

猁龍on99

射得好撚靚

主場榮光

出埋局啦屌

下 中內柱咁都有得屌

頂撚住

請立即完場
3:2 10c

恭喜一鋪過CHING

呢啲時間入一球 分分鐘仲會攻

射得咁撚靚仲

On9龍

廢馬盤頂住

刷完牙番來, 3:2

要撐羅馬了 反cup 八倍入咗手補飛

輸9曬了

要爆角了

中內柱入
不過利物浦放晒水

客主

完全無意慾去撲

正常個波射到柱邊一兩個波位都要飛啦

Hea撚到

你威

猁輸盤唔緊要 猜埋最尾幾分鐘pls

你好似封左盤先出

8倍cup易到

面都比埋你 和和氣氣 唔好攻了

好勁 可惜冇膽跟

輸十角最撚唔服氣

5賠cup

有冇巴打有3:2 點射睇下, 想睇下有幾靚

好彩見班柒頭唔想攻 買多左張羅馬NG@3.14 回返少少血姐 仆你個街

角

右手禁區頂後5碼左右 接應隊友撗傳直接一腳 直飛內柱彈入

兩場反cup
利申買晒羅馬盤 無錢買即場

頂住呀！！

Thx ching

請你立即完場

屌

放水啦明顯...都穩入決賽等收工

狗會神級中位數

12m?

有無師兄重注反cup

Ys

俾多1C

半7 狗會開左咩盤

快撚D 完啦

12m

Which

5:2 未呀

Cls 4-2

4 2

邊個話？
6球 5.5大埋

完啦屌你

屌你

Ft 4-2 10c

4:2 no goal都無咁嬲

好彩十二碼仲以為係角球

4:2 FT

痴線

同上場一鳩樣
又係80分鐘後兩粒
一粒12m

10.5s 12.5s 自燈成功收錢

企開D啦 屌你老母 垃撚圾

總比數 6:7

開波頂到依家 我屌你10.5s

半七全十好撚野

可唔可以抽翻果兩條撚樣出黎

利咁比人追到6-7

呢球又俾，阿諾果啲又唔俾，球證都幾搞笑

調轉左

4-2
場波假撚到...
博彩公司殺唔少即場飛

一鋪出早少少水好無

狗會角大殺哂

呢球如果唔俾12 就係角球了

大大力BIN

利咪又係靠黑哨

屌你老母反手gel gel你老母臭

慘慘豬係咪買左細

羅馬 CASHED

尼恩高蘭d重炮好正

屌追左客4球 3球主入

雖然同路角細 但你反手gel都block9你

8.5主NG唔撚比人買 屌佢老母死狗會

10.5B gel黢位

恭喜45倍

好彩收番400 又可以賭了

感謝美巴

有冇ching記得半場角球中位數係幾多

7

屌你老母 羅馬成場有三粒12m 比得一粒

買左主盤 角細
係睇唔過眼你咁柒

廢馬盤cashed

輸兩次ng後唔敢再買

Same

唔洗jump

臨尾咁樣殺我5.5S

thanks一鋪蛇

03-05-2018
00:54 過關 讓球
2X1 星期三 16 天狼星 (主) 對 AIK蘇納 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.93
星期三 17 羅馬 (主) 對 利物浦 (客)
主 [0] @ 1.99 $

03-05-2018
02:44 讓球 星期三 17 羅馬 (主) 對 利物浦 (客)
主 [0] @ 1.99 $

水泥GEL 唔該

真係笑撚大人個口囉
5.5開得出真係唔知邊個柒

今天，球證殺死了單雙

多謝球證
又吹十字碼絕殺嬴錢

羅馬多番兩球12m分分鐘晉埋級
最尾300 執番身彩

出5.5 大個巴打一齊收錢

半7全10 on99 豬晒

半場屌5.5咁都開到

仲有DEZKO 冇越位比龍門 禁區內犯規球12M,但比球證吹越 呢?

0018 入球大細 入球大細 星期三 17 羅馬 (主) 對 利物浦 (客)
大 [5.5 球] @ 3.00 $

係笑你 bin完人煩撚完 轉頭扮死狗扮無野

其實唔洗比12碼
但係內定左10角完條衰仔又唔爭氣仲有10幾秒輸角
唯有比12碼救角

你上個POST 搵我?

我無bin柒你啊
只係叫你場波未完唔好講咁多野住咋
乜柒野扮死狗

半場執左住8.25反勝

兩場客主主客廿鳩幾倍

想比我繼續賭

same

10.5s 練心臟
半場7c同自己講爆左就訓
點知停角停到79分鐘10c
最尾角球變左12碼

買你又唔撚入dllm

彭拿路盤 有冇同路人

唔叫

我無話你bin我
我都無講過野 係你條柒頭自己講咁多野 bin人 最後又要柒返轉頭

主隊盃買客

仲扮無嘢先勁

派彩未呀, 買埋朝早波想訓啦

柒幾獲中返場當無事

有得BIN唔BIN咩

呢球會吹的話上半場尼恩高蘭應該會俾人吹左....

好撚黑仔

同上次一樣
中完一場反cup大豐收完就勁燈
收一收手先
唔係又好似奧雷個次輸番哂

一舖sir買咩

Roma 全隊包括教練都無人嘈果下好野

內定晉

同問

我屌。。。10.5b

點同，呢球佢唔用手個波會中龍

一鋪見到我打字？

因為自己上半場都走甩左姐...隊隊好似疤蛆咁咩....

主隊盃喎 不要問 只要信？

等845好過

半7又贏

訓醒收錢

Cf阿美有冇同路？

明尼路win穩?想療一療傷
羅馬呢場輸左幾注

貼多次
屌你臨尾先俾球12碼 我個單雙呀

查比高恩斯

馬會：
今場對手只是實力一般的查比高恩斯，主場出擊可秤先。查比高恩斯16強才開始參賽，球隊剛戰在巴甲作客賽和彭美拉斯0比0，近5場3和2負未贏過，作客近4場亦只錄得3和1負，與明尼路的對賽近績又吃虧，作客更加難踢，今場仍捧主勝。

應該j和似d 唉
不過買左就算

差個半主

依場又想買主-客

同埋注飛都想試下馬會燈定我燈d

玩下野先

代馬會多謝呢位善長人翁先

又可以種多幾條草

反cup半全場真係好吸引

過晒關你216000 你覺得 WORK咩1

最少

261000先岩

上邊位手足 好似呢條飛咁買aik 同羅馬，呢家已經肥到暈

200$咪當玩下囉 博下大霧啫

球探冇10點半場墨假既

小保加點睇

少用球探

買得過

18場足水大波

睇肉會上盤

小保加又黎出面轉晒平手 馬會仲比半格你食 經過尋朝 蒙乜乜隊對山度士。 保加不了 轉要彭拿路

彭拿路！ 信maxi !

可惜我一早已經買咗保加

0615 2場大波

圖乜乜體育會 X 小保加

頭場快大

睇黎全半和

0-1

小保

Fake goal ..

仆街 原來標題又成勁燈

Fake

吹咩 屌 有d假

保加bb

頭場得2射 大無了

仆街

1-0 jump 自由假

可唔可以祝福小保加

小保加 入返幾粒 爭氣好唔好

假波到仆街 客入就吹 主扮跌就12m 南美波假到

做咩吹咗？

話有人推d後衛 痴線 好假

我唔想一起身見到戶口無錢

係吹都唔係入波先吹啦痴撚線球證

垃圾波都睇

仲要12m係補射入？

真係假到仆街 一頂入即吹

小保加支持你打9球證

起身一睇斷roma 半7全10差1角
玩角球 正柒頭

小保加呢場睇黎都係半7

除褲慢入未

小保加入未

小保加買左大波 快啲同我入多球

小保加半場絕佢老母 正義必勝

訓醒 一鋪過巴有無幫我抽？
如果冇 我今晚自己抽

快絕佢老母

g ghi抽我

小保加睇黎都要jump了

而家抽我就得

願這世界如童話

998

針著想像賽現他

實